藍白係港獨？唔只喎，藍、紅、黃、黑、白都係港獨呀

警方消息人士稱，倘若今日遊行中有人展示香港獨立旗、俗稱藍白旗的「香港國國旗」，以及印有「香港獨立」或「香港人建國」等字眼相關的旗幟或橫額，以至台獨、疆獨、藏獨的旗幟或橫額，都會觸犯港區國安法。

呀蛇你唔好咁outdate啦，你以為淨係藍白色解港獨咩？藍色都係呀！

紅色都係呀！

黃圈丫嘛？黃色都係呀！

黑暴丫嘛？黑色都係呀！

白色都係呀，呢隻叫六九白！

紅白藍都係呀屌你老母

補多個，藍絲帶係黑記專用，都係港獨呀

宜家政府一日禁一樣野，尋日就唔比講獨立，今日就唔比講光時，但其實抗爭者係靈活變通的，就好似唔比貼文宣，佢地咪貼memo紙、貼白紙，唔比嗌呢句咪嗌第句囉，請問以你地平均年齡60歲既思維，追唔追得切後生仔呢？ 及早收手啦，讓我地撤回国安法，香港再出發好嗎？

鍾意既記得CLS

Diu

禁晒佢囉

推

趁未禁之前騎劫多兩隻色，以後真係咩都唔洗著出街

Push

麻煩佢禁埋呢句：
起來！不願做奴隸的人們！

係要提維穩台既

你望清楚啲先

仲有無其他色比我補充

好忙阿

Pishhhhh

唔理！乜色都禁

咁著藍白色tee，孭藍白色袋，係咪犯法？

好反動啊

驚到吃手手

有無人組織綠黨呀？等政府禁埋綠色
綠黨精神：和平主義、社會公義和環境保護

你既衣著已經暗示咗分裂國家，拉得

太夜開添

使唔使即刻call人呀

你地開緊台就廢事啦

係就直頭用紅色推。

可以轉

嗰邊上咗去喇嘛

無所謂呀，如果你唔嫌呢個post太膠

騎劫

冇所謂啦

反正嗰邊有人話玩紅係一件壞事，我都幾期待佢過嚟話唔好膠化運動

靈活變通既例子
「光澤香梘、池袋炸麵」

成份野就好似以前d濕尻校規咁
唔比講屌你咪講小你

意味住
所有反人權反人類既規條都不會得逞

我個post其實都有意義嫁，擺咗最尾之嘛

港獨之母成日推嗰隻藍色咪係嗰支𣄃溝埋嘅色黎囉

暗示有意圖推翻中華人民共和國政權，拉！

請善用推文回覆，我個post最後段有意義嫁

馬仔

下次就咁掛過紅白藍膠袋出嚟，又代表到香港，攞個膠袋出嚟你吹咩

你玩曬啦

熊仔好耐無見

其實係，十年入面都係用紅白藍代表獨立

學呢個post咁

我覺得手足既創意響呢兩日出返曬黎

以為綠色就代表中立呀，綠色係代表台獨呀

掛住馬巴

dklm佢地騎劫咗我條藍絲帶呀

講緊你係都要串佢呀

逼出嚟

上次爭啲過送中又係咁

呢個唔錯

熊仔好返未

綠色
民進黨

屁屁

成班中立L標榜住自己係綠

唔知道其實自己都暗地裏煽動國家分裂

其實我純粹係十年fans

我講咗啦衰鬼

台灣旗係綠色

救世

救唔到

所有嘢都係港獨，要幫地圖砲充滿電9射

熱開３４

咁就應該好快有街客啦

我得閒都要開多啲其他post洗吓底頭先有人問我係咪又想扮大台

好返啦馬仔咁好記性嘅

還我藍絲帶屌你老尾

又講得幾好喎！

下次遊行亂鳩咁整七彩旗，等班傻閪自己慢慢解讀 ... 呀！記得攞埋中華五色旗出嚟先

呢個係我對上一次對你既記憶，跟住我就潛咗幾日啦

任佢up

可能連登icon 都就快唔用得咁多種顏色

多謝政府鼓勵創意產業

紅白藍飄揚

港獨，拉

撤回國安法 香港再出發

黃皮膚 黑頭髮
係咪暗示黃黑旗

紫
粉紅

藍絲 白衫 走得太前了未來人嗎

聽講 暗示港獨 都唔可以

但佢地係同一陣型
藍白配

藍絲白衫 走 一齊走 記得坐cx

藍天白雲都係港獨咁話

大家都一齊潛咗

今期代表色係白色

下期又可以轉第二隻色

Pepe絲

綠色代表分裂國家，任何試圖阻礙祖國和平統一進程既旗幟都係違法

彩色格仔旗有有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去的含義

五色旗，係前朝國旗，具有顛覆國家政權的含意

七一前夕大家都忙啲既

騎劫埋紅色

am得了

我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

呢個係一個唔錯方案
但都想提醒大家, 共狗打壓係從政治立場出發, 所以小心行事

買咗一堆 memo 紙

ban得了

請善用推文回覆喔

push

依個icon 都bam 得了

藍絲
白衫

熊絲

真係好耐無見你啦好返未

其實我想騎劫返藍絲帶返黎，比班柒碌用到柒曬

熱開十五，辛苦曬大家

好返啦我真係好耐無見大家見到大家記得我我就安心了

請問邊度有國王的新衣賣急
救命

香港獨立，無分顏色

我地先係社會主流，我地用咩色邊隻色就犯法

popo係咪要打靶

咩衫都唔著得

曱甴近平推

我睇安徒生定格林話呢件係傳說中嘅衫 無人會反

綠色係代表台獨，等於阻礙祖國和平統一進程

彩色代表連儂，有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去的含義

五色，等同支持中華民國、中華帝國或者滿洲國，有顛覆國家政權既含意

皮膚要鬥白先得，黃皮膚係代表革命

當然會記得你啦

你咁nice

鬥白係崇洋賣國既表現

我忙住做豬咋

遲早pepe、連豬都禁，快啲搵多幾隻卡通人物代表自己

我推薦護旗狗

橙色係藏獨嘅色

呢支野幾多年前

黨安法冇「追究期」呀嘛

1920年至1925年西藏地區遊離於中央政府直接管控期間的旗幟

pepe絲真好

pepe 係我哋嘅紅太陽

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

急 邊度有得賣隱形斗篷

我眼訓啦，聽日見啦大家

我未有心理準備裸體

辛苦晒，再見了

你好似送左比哈利問佢拎番得唔得

西方紅，太陽降，西方出了一個pepe 蛙

裸體會拉愛爾蘭妹妹

中華民國旗=台獨旗？
黑警入面邊個天才講既？

明顯係歷史博士

咩話

雪山獅子旗代表藏獨
入面都有齊紅黃藍綠

彩色memo

西方綠先啱

其實我都要快啲去訓

借個位 會員標籤功能

你地好好人

你唔係睇咗喇咩

安祿山之亂

Me3

中史人

藍白就港獨？咁藍衫狗同白衫狗唔好企埋一齊呀

sam sam

早抖屁屁

早唞

中山裝

唔得喎，件衫好有意義㗎喇噃

早抖仲達哥

佢呀爸留畀佢

達哥

怕了

聽住瞓啦

屌

今日無啦啦睇到呢段片
吹到袁爸爸係推背圖預言嘅人

好似北韓咁全部統一制服

大紀元啲friend

髮型都統一喎

高質post

有堆支持我地嘅中國人成日將我地講到好浪漫化

品蔥嗰班就好現實嘅

其他仲諗住我哋幫手建立民主中國添

阿蛇帶頭用藍白搞港獨喎，拉得

中國有民主我地分分鐘仲大獲

西班牙同加泰隆尼亞

禁埋彩虹

先搞藍色先
本土藍

有得諗

721 831 101 1111

［廣告］光伏發電 能源革命

以後香港人可能唔可以有眼 耳 口

仲有咩色可以用

6白9

三原色加黑白色，已經通殺

本身都已經禁左

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

逐個逐個嚟
首先玩謝麥當勞黃黑
叫藍屍唔好去食
跟住推本民前藍白

玩到變禁色
就係全面加速

用純色紙板
光復=2塊黃色紙板
香港=2塊白色紙板
時代=2塊紅色紙板
革命=2塊黑色紙板

快手

禁曬佢啦

善用推文回覆

彩虹色代表平權，全部色都要禁曬

唔洗十年

英雄所見略同

善用推文回覆呀

浮瓜果個幾準既，2020年5月、「恐襲」、黨安法

就黎本地都唔講得

我屌，第日禁咗白色，
咁出殯黑狗未要用大紅大紫囉

不愧係司馬懿

睇佢禁得幾多

「吾已有一計應對港共」